請大家暫時放下政治爭拗 投入歐聯足球狂熱先

陣間會有曼聯作客巴舒希沙克
睇波吧

屌 1-0

隔離點睇

咁易俾人單刀

曼聯

曼聯壓到人地可以未過中場就攞波 無越位

辛尼特唔用伊朗球員 唔睇了

無7號伊朗美斯都夠做啦

傷左 報紙話

你之前話傷風既